
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Cet urbanisme total c ’ est vraiment le troisième âge , l ' âge actuel de l ’ urbanisme et à ce moment il apparaît un phénomène assez nouveau , c ’ est qu ’ au fond on s ’ aperçoit que toute la période précédente , la période architecturale de l ' urbanisme avait exorcisé le client ;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Cet urbanisme total c ’ est vraiment le troisième âge , l ' âge actuel de l ’ urbanisme et à ce moment il apparaît un phénomène assez nouveau , c ’ est qu ’ au fond on s ’ aperçoit que toute la période précédente , la période architecturale de l ' urbanisme avait exorcisé le client ;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Cet urbanisme total c ’ est vraiment le troisième âge , l ' âge actuel de l ’ urbanisme et à ce moment il apparaît un phénomène assez nouveau , c ’ est qu ’ au fond on s ’ aperçoit que toute la période précédente , la période architecturale de l ' urbanisme avait exorcisé le client ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ vraiment ]
alethique :: 1 :: [ vraiment ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ vraiment ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ vraiment ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Cet urbanisme total c ’ est vraiment le troisième âge , l ' âge actuel de l ’ urbanisme et à ce moment il apparaît un phénomène assez nouveau , c ’ est qu ’ au fond on s ’ aperçoit que toute la période précédente , la période architecturale de l ' urbanisme avait exorcisé le client ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['à ce moment', 'toute la période']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['à ce moment']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toute la période']
adverbiaux_pointage_non_absolu::3::['à ce moment', 'à ce moment', 'toute la période']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['à ce moment']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['à ce moment']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['à ce moment']
adverbiaux_dur_iter_anaphorique::1::['à ce moment']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['toute la période']

